六月尾西藏 徵旅伴包車 行程可議

時間: 六月二十一號至七月三日

六月十八號到達拉薩，二十一號或者二十二號從拉薩出發，初步行程會到林芝、珠峰、納木措，行程可議。 現在已有兩人（90後香港人），尋找三至四人同行，男女均可。

Telegram:

推